其實識人唔怕大膽啲

借fd ac po

前幾個月去練跑成日撞到個女仔
覺得佢幾cute
大家熱身係同一個位做
撞口撞面都會有eye contact
同埋成日順路一齊走
但由於毒撚性格一路都唔夠膽approach佢
到前排有一日終於忍唔住膽粗粗問佢攞電話
雖然佢就冇俾電話，不過俾咗ig
之後一路發展，做埋女朋友

利申普通樣唔係高大靚仔

你唔配做我地毒撚

你個25仔

唔知呀
唔想知呀！！！！！
呀呀呀呀呀！！！！！

叛徒 你離棄毒撚界係你既損失

毒撚最忌有自信

呢d叫好彩 我夠成日跑步又唔見有呢d機會

我試過。。。行緊過去嗰陣條女尖叫跑走咗。。。。。

其實毒撚就安安份份咪算，唔好出黎害

點打呢個圖 forgot

真 收到女仔signal先好問contact 唔係既 會反感/嚇親

佢淨係比左IG你 之後點樣繼續增進感情

毒撚唔識溝女

上次問個拎女仔電話

最後上咗差館
律師話唔容易打得甩

+

其實做運動真係好易識女仔

日日對住個moon 出面d 女濕晒搵男人你都唔會識到啦

前後掉轉咗

係

其實最難係第一句唔知講咩好

人醜性騷擾

樓主detail少少
你直接問可唔可以比你電話我? 咁樣? 仲講左啲乜

好嬲，點解你要離棄我地

你成日跑步撞到佢
先醞釀到氣氛，先有signal

之前一向討論嘅係
唔會有下一次再撞到嘅情況下approach
完全兩回事

個前提係 你同你女朋友係經常見面 知道對方係邊個
如果貿貿然喺條街到問女仔攞電話 我相信好多人會拒絕

不要表白 去強姦

樓主我試左但唔work.依家比人拉左

屌你老母

我鐘意你呢個回覆 簡而精

第一句一定係一d 輕描淡寫發生係身邊既事物....

如果好似樓主所講既日日一齊跑步既話, 可以係用天氣好熱, 前面就快落雨, 前面好似有人跌親過去睇下洗唔洗幫手先等等... 開左個話題再同佢講: 咦? 日日都見到你喎, 你都係住附近? 咁樣開話題...

如果係日日搭巴士見, 咪問: 咦? 琴日唔見你喎? 塞左咁耐既, 係咪撞左車呢?

通常都係呢D 架啦, 執生加留意身邊發生既事物, 最緊要佢點覆你, 就會決定你會唔會有機... 如果佢連覆都廢事覆, 你就唔好死纏難打喇, 仲有記住唔好第一句就問佢d 私人野, 例如話睇到佢電話乜乜乜, 佢會覺得你係變態跟縱狂

利申: 好多橋都好舊好梁, 不過最緊要有用

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

87，樓主你以為你條女得你一個男朋友？

所以有咁多狗公？

你食住屎行埋黎 係人都驚啦

根本都係睇樣

呢個真，樓主根本偽毒

拎完女仔電話建議大家即刻跑走
依家四圍都冇電話亭應該都報唔到驚住

樓豬偽毒可恥

叛徒

呢啲post盞害死真毒

班女咁興奮都有嘅

depends on your face too.

fuck u traitor

我屌撚哂樓主老母憑咩你又話自己毒撚呀呀呀

講翻條女咩質素先啦，依到毒撚聽完真係會沖出去，見到女神就

我們中出了一個叛徒

走啦垃圾，竟然有女

跑得步都唔毒啦

毒撚唔可以做運動

我講你老母呀 講經?

日日係屋企睇動畫同打飛機既死毒撚

咪癲

白痴 我唔好係屋企打飛機？ 我一開咸網幾千套av幾千條女任我揀

1.你點知人有冇男朋友
2.攞電話黎做咩，都冇野好傾

好撚老土 ching古代人？

真毒係唔會主動㗎

都話橋唔怕舊, 又唔係約條女去跳茶舞

講真... 睇得你上眼既女理得你老唔老土都會同你答爹

對你無興趣既你係佢面前翻身自轉720再倒立由觀塘行去九龍灣佢都會當睇你唔到架啦

不過認真, yes 我係古代人

圖？

ching ho bo

好撚7，不了

推 抗爭Mind Map #香港自治法案 BNO「5+1」 #快閃文宣 #馬格尼茨基人權法 #特區免簽地位 #聯繫匯率

老土係老土

不過其實除非你高大靚仔英俊瀟灑, 份工同生活係好獨特

否則平平凡凡一個毒撚宅男, 你覺得唔係用傳統方法識女仔既話想點識?

不外乎都係返學返工識, 親朋戚友介紹識, 網上識, 同埋偶遇... 而偶遇你估一年有幾多次機會?

最近多左因為社運而識, 係幾浪漫既, 不過而家國安法開左波你都唔洗諗住咁樣識到女啦

完全無開場白, 之前未試過碰頭, 無啦啦就走埋黎抄牌?

跟住你果下其實證明佢都應該幾厚面皮

純粹覺得你個方法比較old school
我唔會用
多謝你耐心回應先

讀書時代行街見到個sales幾靚仔，連去幾日確定佢認得我就膽粗粗問咗拎Facebook。然後一齊咗
最後變成傷得最深嘅愛情

唔玩IG咁點
扮毒屌你ON9仔

女追男, 你個樣正正常常既話一般女仔問男仔拎電話好少唔俾....

唔駛中出咁嚴重

呀呀呀！！

認真問
咩開場白好?

我試過。。。行緊過去嗰陣我自己尖叫跑走咗。。。。。

Hi

0負皮

識人都話叫狗公
呢位巴打係咪有d心理障礙?

笑左

成個po 笑到我癲左
d comments

咁樓主識個女仔都係想交配

2/10

但有時唔知點先算signal
有時太想追到手所以好小野都誤會左係signal

25